召喚痴線西 (146) 善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

撞咗1001

深水埗偽黃文青店Storerooms賣淘寶嘢扮獨家 到底有幾好賺？(3)

借位繼續追擊

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

LM

新post lm
重推一次老母事跡
以免各位妹豬及絲打中伏
IG: Aphrodite.r 又名老母 著名ig界頭號begger

老母七宗罪
1.白鴿眼
Q&A時多次強調自己一定唔係住新界呢d窮人地方
(後有絲打補充佢住慈雲山公屋 比痴線西踢爆後又有絲打補充話轉左去私樓地址)

2.乞衣性格
曾有疑似PR絲打話老母最鍾意周圍DM唔同BRAND 尋找合作機會
要求大量試用產品

3.蝗味濃無禮貌，加上當SA係狗咁
成名事跡
因比follower QnA 問一問點解chanel 19格仔紋同官網唔一樣而起鋼
拎住個殘過梅菜ge chanel 19去返專門店同SA對質
全程story都係閪語氣
最近見比痴線西笑佢個袋似梅菜 就開始狂post story乞求內袋R下shop

4. 使用護膚品速度異於常人地快
膚質每天改變
有絲打懷疑係為左sell code而倒大量製造empty去證明自己說服力
同時每日QnA打飛機當自己係女神

5. 每日打倒昨天的我
sell產品果陣就係咁話我要衝了好正呀好好用好抵買
賣完就無得再水人買就即時屌件野好差唔好用
出post叫人茶護膚油然後轉頭story就sell控油野話自己好油

6. 另外只要有其他人講佢推薦產品有缺點
即時全力拉埋幾個八婆朋友一齊狙擊阻佢搵錢ge仆街

7. 熱衷上痴線西
每次鬧老母ge cm都一定有一個負皮
痴線西145有疑似老母上泥自衛 舊名PlanoticLove (會員編號：337605)
近期Makeup Forever post (唔知係唔係廣告)
終於減弱filter露出粗大插秧毛孔
同時吸收痴線西絲打意見 終於P短返塊面

老母日常
1.一起身睇下自己仲係咪訓緊係公屋
2.再上痴線西睇下今日風向 每個鬧佢ge comment留下負皮
3.然後諗下今日變咩skin type sell乜好
咁多支pr倒邊支野好????
4.再睇下邊個blogger話佢讚ge有code產品唔好用
全力狙擊阻佢搵真銀既仆街
5.諗下今日P唔P 走插秧毛孔好
6.去中古店睇下有咩二手又平ge 名牌野買黎送比妹豬
等人忘記佢寒酸格
7.臨訓前再出story sell下code
樣樣都改善膚質修毛孔
再祈禱多d妹豬上檔 咁就可以快d訓私樓

歡迎絲打補充
真心覺得呃人錢ge begger仆街史要比多d人知，加以提防[/quote]

琴晚我都忍左手好耐唔敢出聲

比絲打快過我

Confirmed

開親Q&A都係為左答呢啲問題

邊本雜誌咁bad taste

LM
張改圖好正

覆翻上個post
屌 擺明plan左要post story所以先chok哂聲咁
歐洲車 好撚幽默咩 唔好笑呀ftm
你老母知唔知你露lin呀臭雞

特登走去聽 哇屌 吧聲好難聽
成個弱智咁

sohee咪姐係食豐胸藥食到之前心口背隻爆曬瘡個個？

之前依張俾人post過上公海
係個caption叫人對女朋友好d，跟住張相成個波壓落去

其實乜9都話好用 枝枝都神速empty
咁樣嘅reviewer仲有公信力咩？

真嘅波咁樣壓唔係應該會扁咗嘅咩？點解仲可以咁圓

回應番ftm段錄音，屌你老母把聲造作到嘔，擺到明係為左post 個story度左好耐段錄音把聲要點先chok到啲狗公出黎

補圖
條女seeking attention 大家快啲比下面去聽

On9 走去聽撚左 隔夜飯都想嘔埋出黎

btw上個post有講suenn着嗰啲衫唔好睇
我覺得着衫就係要埋藏自己缺點突出自己優點
可能係因為想promote自己舖頭啲衫呱 但係真係著得唔好睇只係係咁突出自己缺點 其實佢可以入多少少大碼女仔著嘅衫 咁其實都可以開拓下啲客源
利申 我都係高唔算瘦 如果我見到suenn著得靚嘅我都會心動想買 家樂仔同好多其實shop嗰啲model好瘦

lm準備追擊

明明d人係咁打賞佢

其實做依d d錢要洗係邊度

係囉 佢有咩錢要付出？

買假fans？

咁就要問米奇啦
特登上癡線西扮自己朋友post張相證明自己真波 點解咁硬既

搵個MK妹影婚紗相.....
邊間婚紗鋪搵佢我第時結婚一定唔去果間

上jdaily又夠呀雲西打好耐飛機

即係佢嘔係個男仔既女朋友？
人地有女朋友仲痴咁埋 我係條仔既女朋友應該會即刻分手女既唔要面 男既又來者不拒

Lm

好撚姣仲要講咩love u always

呢啲女好撚cheap

暗示：我依家single啦快啲溝我啦

哇屌 呢啲女人格好有問題 好有機心 女人就會睇得明臭閪 仲要扮take care人哋女朋友個下頂唔順

yaki個ig story 影住自己係佢間美容院整甲
算唔算違例

忍唔住笑馮天蔓把閪聲 搞到係1001都睇唔到

上門應該得？
都有唔少甲師上客屋企/客上佢地屋企 佢地都光明正大喺ig講有做上門

From上post 小如豬
有冇錢我唔知 淨係知𠝹波袋都𠝹唔到就知
佢入面個pad係幾硬

重要係到扮爆衫

好柒啊米八米奇

其實啲人分手後仲講啲咁既野係咩心態

好mk

Attention seeker就係想人問佢
然後po story
但哩條女心機咁重
唔排除係自問自答

聽到打冷震

佢個眼頭+佢個pose

笑左好耐

我雖然未考到車 ～～～牌～～～～

佢真係好樣衰
但佢覺得自己好正嗰下先惡啃
日日影自己嘟嘴同對假狗
完全無自知之明 好想大大力恥笑佢

佢真係好撚有機心 好識R人做fd
同珍珍一樣鐘意癡唔同人到搵機會上位

啲Kol友情真係好假 grace Chan同Angela呢排成日一齊拍嘢 又好似好frd咁 但grace同Angela planner個ig都冇互相follow

咁樣都feel到佢有幾樣衰同假相 又要成日扮女神 覺得自己好靚咁繼續夾波p圖吊狗公啦

擺pat牛眼淚喺度做乜鳩

皮膚好差 啲暗瘡

最好笑係佢地喺條igtv度講大家相識經過 講到好撚特別咁
其實咪就係Angela想搵陳凱琳宣傳佢本planner dm佢 而陳凱琳又想打入kol市場 見Angela都叫做咗幾年kol 又識剪吓片咪覆翻佢 問佢有冇興趣合作 講得難聽啲就係有利用價值
同埋條片睇到我好尷尬 啲植入式廣告格硬到

點解佢要專癡埋d垃圾度佢自己要宣傳洗咩靠依班人

都幾似波仔d條件 邊個飛邊個？

完全諗唔明佢點解要咁做
又唔係缺錢 佢老公定娘家都咁有錢

波仔173就有佢份

同青光眼之前化嗰個有得揮

下....

籃球壓唔壓得扁？
咁你就知有幾硬

佢啲手指好似工人姐姐

係 住九龍塘house
好少港姐會痴kol 真係好怪

Sorry我以為波仔係高 自膠

嘉樂仔個樣加咗filter都搞唔掂

到底屎盤同蝦朝邊個啲手指核突啲

個袋最後都係買唔出

我想問除左有錢之外 有咩條件係似波仔？

講真我唔j波仔
但我覺得d 22歲以下既靚好會當波仔男神

靚妹*

預埋雞蔓唔該

如果條仔有呢啲條件點解要溝件mk妹

如果我係22歲以下既靚妹會覺得好委屈

蘇狗個波幻影球嚟㗎咋！今日連條gap仔都唔見

我覺得唔係年齡既分別

港版雞排妹！女歌手搭地鐵「屁股遭衝撞」手沾液體：覺得自己好髒

原來佢個名咁臭

Ok sor當我無講過

睇黎有mon post喎
Hi米八米奇

米奇hi
我想睇多d被hack既private acc真波圖

Mon得好實喎 睇到就檢討下自己唔好咁Bitch啦

自用咪幾好 唔好呃人啦

我諗開朗都中嘅

求9其畫隻龜都大把人買 又帶起家姐細佬做youtuber拍廢片搵食 咁點會唔係有才華

咁賤嘅死姣西

假波唔值得吹奏但要借圖示範勿屌

真波着衫就算冇露波罅都會有個控㗎蘇狗 換過個bra再接再厲期待你下個story

笑死我，藍絲sadelle果然同祖國接軌，啲衫娘到 支那style

你有道理

忍唔住八卦走咗去聽
屌 差啲想掟爆部電話
造作到仆街

你確定珍珍係真波?

係我打錯第一句已經講咗假波唔值得吹奏 下面嗰句應該係大波着衫sor

唔講外在，想象下佢平時都係咁樣溝仔...d有錢人品味果然係唔同d

我八卦走左去聽 屌幾廿歲係度扮低b
最搞笑佢老母覆左句「我最憎」

唔好咁
得中學生會鍾意佢哋咋

馮雞蔓完勝

一定係成世人聽過最撚嘔心嘅姣婆聲
台妹啲娃娃音都輸撚晒 佢真係好嘔心做作

我覺得佢著西裝褸恤衫裙嗰啲幾好
但對短boot著到條小腿好粗壯

Btw肥妹其實好難著褲緊又扎肉咁鬆又好巨型

你可以睇呀花著衫佢都大份但又著得好睇

你23歲？

雖則話果幅嘢好似係慈善義賣
但稍為對自己有啲要求 係認真對待followers嘅
都唔會撩幅咁嘅嘢出嚟賣掛？

好睇唔起依種持住自己有啲fans
就求其做事嘅人

一個人係認真努力定只係靠小聰明同運氣去處事
其實好易睇到

柒到係淘寶都冇人想買

佢隻老泥腳 嚴重兩節色
救命

開頭見你哋講到咁嚴重 仲心諗有無咁誇張呀？
去聽完之後先發現真係正常人唔會扮得出嘅一把聲同埋唔會講得出造作到咁嘅說話

會blacklist叫朋友都唔好去
都唔知啲婚紗會唔會比個大山婆撐到大件哂

真係人無恥則無敵
面皮夠厚就可以當無事發生過繼續做自己嘅kol

大灣區傑出女企業家 🤮

Racist!

媽啊好柒啊

青年？中年都嚟喇喎

攞獎個堆全部都係阿嬸嚟

佢都叫青年咁大學生係咪要叫兒童

60歲先算中年嘅話 咁佢又的確係青年嘅

第二幅對鞋⋯

嚇死驟眼望以為係龔如心嘅後生版

對眼好似發咗霉咁

笑到我

證明我哋冇誇大
其實...正常男仔聽到都應該覺得條女做乜撚？
係香港五十個女仔都未必搵到一個女仔講嘢咁撚扮嘢（除非我見識少）

靠樣又唔掂 靠身材又唔掂 更加唔好講靠氣質性格
要靠把聲嚟發姣都真係新鮮

着闊褲啦/長裙！肥妹仔恩物 着衫就係咁㗎啦 露出自己優勢 收埋自己缺點㗎嘛
西裝褸因為本身已經有版型 所以可以遮住啲肉 但係短boot小腿多啲肉都會顯肥 建議啲小腿瘦嘅女仔先買 反而如果小腿唔瘦着短boot反而會遮住你腳踭個位 會顯肥㗎 所以話啲衫根本唔適合佢

有活用到

強烈建議馮天蔓執撚咗間nasty shop開間golddigger acedemy賺錢課程syllabus如下：

[入門課程]
I. 貧民窟窮家女也能扮有錢女！
II. 完美P圖[賓妹變白滑冇難度]
III. How to Chok姣雞聲

[進階課程]
IV. 進入上流社會之騎牛搵馬！(笠綠帽證書）
V. 朋友夫 都要箍！（道德淪亡考牌）
VI. 如何善用他人資源（實戰經驗例如拎走前度名錶唔還 使朋友代購但收返退稅）

一個大明星無follow牌子brand有幾出奇

佢唔算大份掛 用suenn黎對比嘅話

斯巴達戰士鞋 咩年代呀大佬...
而家仲有人著呢啲架咩
仲要得兩條帶

同ftm 嗰啲差唔多

唔係年齡歧視
但崠都有番咁上下年紀
女都生咗兩件 仲係到扮學生妹
我覺得似annabelle 多啲

可能想營造「貼地港姐」嘅感覺

咁樣著真係出到街咩
唔會俾人恥笑？

譚杏藍鼓起勇氣剖白被性侵經歷！

入面啲留言

笑撚死

想問下第幾個 post 可以睇到佢啲衰嘢
追唔切

永遠都係留言最好睇

或者你討厭譚杏藍
但其實你恥笑一個被性侵嘅人，真係好過份
你地嘅反應係有份造成被性侵者嘅自責，亦會令被性侵嘅人唔敢企出黎

可唔可以對事唔對人，
大家都係女性，幫返大家啦

其實佢啲經歷唔算性侵 應該係非禮(?)
但點都好 女仔要保護好自己
比人非禮記得記得要出聲
有好多人會幫你 唔好覺得係自己錯/feel錯
咁會助長佢哋繼續非禮其他人
有更多受傷者

屌，樓上放annabelle張相條友下次可唔可以加慎入or 放link 屌你老母

老母mon完po想洗底 推咁多護膚品都仲係插秧毛孔個個post都賣廣告promo code賺錢 真係好有良心呀

慎入 老母插秧毛孔

咁姐係work 定唔work 呀
佢講野真係好撚矛盾

好同意 如果依啲事發生喺笑佢嘅女性身上而當佢發聲嘅時候比人笑 好想知佢地會點

好噁心啊屌唔好再扮真心洗底啦
方唔係嫌個袋太cheap咩

之前唔係有絲打話佢拎啲唔鐘意嘅嘢出嚟giveaway?
老母真係ig reviewer 界垃圾嚟
Btw 佢支caudalie 又用左3分1
好快又有empty 睇啦

其實覺得嗰樣嘢唔好咪唔推薦就算
Po 上ig 咁樣批鬥數臭人哋真係好咩
話曬都pr 禮物

呢個袋我見其他blogger話有code但不是affiliate
又講到自己拎d冇錢落袋ge野泥屌係begger界清泉咁

Sorly 大佬
無下次😂

係啊之前佢大大力數臭revlon primer pr gift
然後拎去做giveaway
當啲follower係垃圾桶
仲好意思問人點處理
笑大人個口

淨係giveaway垃圾
又唔佢送d Elemis caudalie個d

ig story嚟

得罪講句 住公屋冇罪但買個chanel袋就以為自己好撚有錢重拎返去chanel當SA係狗咁撚就有罪
份人真係好撚寒酸 自己屌完垃圾就拎去做giveaway
再加粉底sample都當禮物
隻dior中古戒giveaway都可能分分鐘淘寶淘返泥

佢個樣都好似支那整容西

佢着衫風格都唔似係會孭背囊，見有免費野就貪番黎，自己唔鐘意就係到踩個品牌

Well said.

冇睇到佢之前story，想知佢點樣當sa狗咁撚？

係佢真係唔好夾硬著短裙
著長裙好睇好多
佢之前仲力sell條娃娃白裙完全唔得
顯到佢對腳好肥
佢嗰套西裝外套加百褶短裙仲災難
呢d俾番heyman著就得

佢自己平時著d衫好睇好多
舖頭賣嗰d核突到送都唔要

一定好唔舒服 一路行一路勒住對腳

好大媽

佢自己啲衫就買名牌，五位數一件都有
賣俾人就成本兩位數既淘寶貨

做咩遮住個口水肩嘅圖案懷疑係我愛警察嘅圖案

但明明佢係黃㗎

兩位數都唔值啦屌

可能係I love hk

lm

話時話係咪得老母收唔到charlotte tilbury PR？
見琴日個個都有出post 但得佢好孤獨咁仲hard sell緊d過氣code
elemis同philosophy日日都sell 睇到煩啦屌你老母

原來係咁冇錢落袋嘅就起勢咁屌
都叫收咗人地個袋阿 有冇少少職業道德
見佢又係度屌Revia con應該都係得件貨試用冇錢收 所以被鞭屍咗好多次送gift比佢嘅公司真係好撚慘

過幾日睇下佢有冇屌ct唔好用就知㗎喇

老母嘅態度真係好閪 十足十我主人

有aff code: 好好用好正大家快啲用我code買啦
無aff code pr gift: 垃圾一啲都唔好用

唔知點解我覺得佢呢排好似成日搵啲pr gift黎屌想洗底

講真係咪倒，大家心照啦
三日唔埋兩日就emptied sell affiliate code
佢依種「說服力」又真係唔係個個有
比人當面踢爆咪扮睇唔到算數
EQ低到一個點係度發爛咋做乜

肚屙可以有腹肌 咪玩啦你西姐

但我睇唔明佢講乜好似好大段野咁但究竟佢想表達d乜

極度1999

乜野叫”我呢點解一直無出黎emptied野posted”

好心佢就咪兜啦 想串翻人轉頭又講到1999真係好柒呀

仲要語癌
完全唔知佢up乜鳩

我估係i love papa

公屋窮撚心態sell affiliate codes
任你點sell得都只係個濕鳩KOL
窮得只剩下堆affiliate codes
同埋堆呃妹豬買返黎嘅包包
人品又無誠信又無
仲話咩高貴
爛泥扶唔上柄就係依啲

係i love papa
之前啲story拍片有入過鏡

老母份人真係閪到冇人有
人地follower都係問下啫
使唔使咁大反應
全世界都知你有mon痴線西留負皮
再乞到隻AC上嚟做自己打手比人踢爆
但唔好搵follower嚟發洩啦

齋睇手以為雞蔓姐

我真係讀咗幾次都唔知佢UP乜鳩
其實佢有冇受過教育嫁點會連一句中文句子都打到咁
成篇對話狗屁不通淨係知佢想屌人又冇point

原來係咁錯怪了

定其實佢keep住啲空樽 得閒就拎出嚟影empties

依堆brand

P牌冇得畀like 呢度畀個你

一分手就守唔到寡 又波又肚咁發晒姣

中學試過喺返學嗰陣 綠色線人多到爆 有個南亞裔摸我屎窟 我勁大聲咁話「你做咩摸我」 則邊啲叔叔嬸嬸唔幫我不突止 仲話我冇證據唔好屈人

佢d story想點洗唔洗咁多

佢係識直接屙走脂肪定佢d屎係皮下面

我冇follow佢 每次㩒去睇下佢story都係有咁撚多

一比人質疑就起撚晒鋼 老母真係好肉酸
我塊面都好乾呀都無你咁快empty 呀 心照啦真係當followers On9

佢好快又會去死r爛r 返嚟

護膚勤力唔代表要用咁多護膚品喎
係咪我見識少 如果件產品夠滋潤就唔洗用五六樣啦乾皮老母

點解而家Nike個盒有耐克

應該係嗰啲新年特別版 懶中國風掛

絲打好勇

到依一代已經好多人肯voice out
起碼作為女仔嘅我如果見到有人俾人非禮
我都一定會留低幫手
唔會事不關己mode

大家都要記得有事一定要出聲先會令啲仆街知驚

屌
唔係你follow 都可以睇你啲野架嘛 都可以觀察嚟㗎喎

痾到脫水會現啲

勇同出聲都冇用 啲人話知你畀人摸妹妹
我仲要畀佢哋話返轉頭

一個半個係咁講都算 所有在場嘅叔叔嬸嬸都係咁 係所有！一係就事不關己話知你死 除非你當場畀人強姦先會理你咁
呢件事對我影響好大 而家次次搭車或黨鐵都識得好好保護自己同留意人哋

幫曬全層公屋住戶搽所以咪用得咁快囉

mon post見自己上左首頁
用自己隻AC想SPIN又比人踢爆
咪唯有扮下野洗底

第二個comment閪撚到 勁bitchy

笑撚死
大家覺得果個一件負皮係邊個比架呢

真係次次都會得1個
我估係舊名PlanoticLove (會員編號：337605)
Between老母落力洗底中又想扮清泉真係好撚嘔心
貪錢唔緊要但一比人屌就扮中肯果下真係

點解唔誠實地面對自己

波仔有無183+
之前個mk仔都唔似有中喎

唔係啊
我個意思係第幾個痴線西post可以睇到關於佢嘅嘢
想知點解佢會俾人屌

第幾個post唔記得
但係我之前留意佢係因為佢要present但係佢男朋友冇嗌佢起身 跟住佢公審佢男朋友

佢之前係咪有賣sponsored ad?

個SA分分鐘有錢過佢
名店sales好景果時揾得多過好多專業人士

好波

個絲打講得好
激到老母勁嬲

俾人講兩句就打千字文覆人，又click入去睇人地有冇follow佢，ep低又小器
點解次次都係佢自己製造花生出嚟俾人食

有咩問題

有，時不時會見到

其實都可以咁用

睇到佢廣告 入去質疑吓佢又唔得

應該打gift會搵到 因為係當passive voice唔係adjective嚟用

邊位絲打咁勇不如問下佢幾時倒撚曬d caudalie同philosophy
今期有做promotion就忽然狂拎出黎打飛機話用左好多啦empty啦第幾支第幾支啦
一邊控油一邊茶肌底液幾支精華再加幾個cream同護膚油
欣賞絲打既勇氣 令更多妹豬睇佢POST果陣用腦分析下

講親老母嘅留言都有一個負皮

好多女仔唔敢出聲好多時都係因為有呢d呀叔呀嬸 同埋好難比證據喎咁突然 係咪要裝個鏡頭喺後尾枕影住自己屎忽先 定係要個屎忽有個手掌印先係證據
呢個世界咩都有可能 連印度都有九十幾歲呀婆比人入屋強姦 好心呢d人就比d同理心 唔靚唔瘦就一定唔會俾人非禮咩 小花閪還閪 不過一件事還一件事 唔想d變態佬得逞

仲要三位數咁賣出去
講緊係$300以上

個人係咁fing 對波郁到唔郁 硬過石頭

終於有人講蘇狗
之前睇佢啲like都係得千頭 10k follower左右
依加啲like上到7k follower上到57k
都唔知係咪買返嚟

唔知講唔講得台灣youtuber
係dcard睇返黎
雖然鍾明軒配鬼滅音 單野已經對佢無咩好感
依加咁樣覺得佢真係好無腦
佢仲要自稱台灣IU

之前已經有講佢冇腦
果時總統投票已經on99
唔知點解讀清大（定台大）master都冇乜sense
係支持香港囉

佢啲偽科學野都好撚冇腦 仲要死撐咩膽結石

我估佢係想講 如果佢要用empty嚟做賣點
點解佢唔用emptied既專題嚟出post
佢成日都有野emptied 出story都多到咁
（仲可以sell code）
邊使出post加上又唔係啲品牌比錢佢出post
老母點會肯咁樣開post呀 佢都係想sell code咋嘛
其實個product係乜 好唔好用根本都唔重要

絲打可以睇最初我係點知呢個女仔

點解佢d兵仔唔幫佢手負皮

啱啱睇晒個post
哇屌 佢真人個樣點解可以同啲相相差咁遠
嚇親我
Btw 佢對波係真係咁大定係zip pat

笑到痴線一個頭撞落去會唔會腦震盪

屌你蛙妹而家大個女真係勁靚！！！

屌岩岩都睇到樓主洗唔洗驗下眼先

成班戀童

心諗p圖p到一個點

啱啱都想post，完全唔明d 人d 審美係出左咩事
隔離有個post，張柏芝李嘉欣林嘉欣都有人話樣衰，但娃妹叫做勁靚
笑到我

喺YouTube 見到喜療疤同肥娃嘅合作片，個樣同佢自己channel 嘅真係好唔同 同埋佢明明係單眼皮，但好似話自己係雙眼皮？

你見佢會入Chanel搵SA證明自己個袋唔係假野 就知佢心胸狹窄到一個點佢做呢d嘢絕對唔出奇

太耐無追po
好多人已經唔識/唔認得

你search雲西就大把嘢睇

bachelor讀清大 master去英國讀
叫人喺YouTube 留電話真係勁on 9

酸黃同錢嘉樂間鋪個紙袋
完全係jo malone嚟wtf

痴線真係有人買?會唔會睇得自己太高
yes card 都無人買啦 點解要買老女人閃卡
買嗰啲人係咩心態...

真係痴撚線
佢自信到我好想嘔

佢真係成日得罪人但我成日忍唔住睇佢啲洗好多錢嘅片
最記得佢話覺得自己個樣係中上仲要係懶謙虛個種語氣

痴撚線買ge人係咩心態？

參考 抄考

好得意

買個啲先on9

佢講嘢嗰種腔真係有種唔知點形容既奇怪
好好地用普通台灣腔講嘢仲好啦

前排台灣多左幾單武肺，佢就拍片帶人去outlet，每次一講嘢就拉低口罩
睇撚到火滾

比錢買啲祼照都話可以番去打飛機
買呢件老女人番去辟邪？定驅風？

真係優良基因媽咪靚爸爸又唔差 好qq

佢真係好小氣
咁護膚品呢啲係人夾人㗎啦
你的蜜糖 我的毒藥呀 老母

想問下mmm個女乜事

不如買多2包益達曬駱駝啦又係有駱駝睇，仲有香口膠食添

隻駱駝真係好嘔心

吉吉係咪都簽左雪姨

仲要咁大隻字 真係好配合佢個閪格

蘇狗對波係咪攝咗兩個橙

勁假

未必 雪姨不嬲都周圍痴人
希望唔好la 我幾鐘意gutgut

見過佢真人 真係好細波

究竟要幾自卑先要係撚咁夾 夾完先可以po上ig

佢個種柒係由內滲到外
就算帶咗口罩都難掩佢種柒味
柒上加柒嘅係唔知佢哪來的自信
睇得出佢真心以為自己好正好索好靚 更顯佢嘅柒
總之就係好撚柒

呢排咪好多ig reviewer賣抗衰老caudalie既
明明去lookfantastic有code平好多
佢哋講到折完好抵又袋袋平安

買杯野飲啲閪格都現晒形

傳送門

[大話老泥mmm1122]文盲乞食ff愛情作家kol自稱產後抑鬱 好嘔心（11）

咁睇好似幾大

到底點先可以用到咁乾淨？佢用條脷奶架？
定倒完拎水沖乾淨？連水都浪費埋好折墮

因為阻住佢sell LF code呀比人講完唔好用冇人買
重唔大大力狙擊咩

其實我唔係好明
Post張單出嚟咪得囉
洗乜走入舖搞場大龍鳳
因為正常買名牌都會keep單keep全套盒嫁啦
除非佢係經代購買/假野啫....

嗰支應該係non affiliate
見幾個reviewer 都係咁寫
LF都有賣呢個新系列？

佢嗰次去買有影story嘅
我信係專門店買
只係佢呢個閪女人之後想證明俾人睇 佢隨時可以買多個袋用嚟收藏

果個角度男人都有波啦
一著呢啲衫唔墊嘢就得返B cup

真係變幻球

有呀
lf正價$469.5用完precny code $366.21
香港正價$550八折完$440

市集勁多人排隊同佢影相

岩岩試左 有free gift不過寄唔到香港唔知點解
有無絲打買到?

想show比人睇老娘就是有財力
等妹豬以為佢成日去chanel蒲開好威

日子妹子 佢嘅語癌真係世界級

睇相都覺得硬到仆街

點解每個講老母嘅留言都有一個負皮，咁得閒嘅？今晚唔洗搽十幾廿層cream咩

Hi小氣老母

買到啊 你係咪用左英國網

佢唔係覺得自己係人哋嘅dream body掛
平過男人

佢係咪誤會左d咩 依家好似興做gym健康有shape嘅瘦 唔係佢呢種排骨身型
其實瘦到成塊板咁真係靚咩

有skincare/makeup唔係消耗品咩

upday係懶音定冇讀過書
明明用得iphone打錯咗都會提醒你

有咩beauty嘢唔係消耗品
條女冇腦㗎喎

updayyepi: 不嬲有呢個字 你地又屈

老母又sell korner腳趾撐到鞋頭變曬型咁都叫靚

佢啊妹之前都thank 啦
打和

冇話平定大波好睇嘅
自己鐘意開心咪得

原片：

事主話隻貓自己走入去洗衣機仲屙屎，所以佢聲稱開兩秒嚇下佢當俾個教訓佢

［推上報］隻貓走左入洗衣機 撐警前港姐家姐走去開機（2）

黨姐黃嘉雯家姐

點解自己po 啲相就咁大 人地po就細到條gap都睇唔到

呢間野永久blacklist
之前間店ig搞QnA
我問佢知唔知搵呢D ig reviewer hardsell好肉酸
只會令人唔想買
間店冇回覆過
咁既態度抵你地冇客

我都有留過類似言比間舖 都係無覆我

仲要cap圖po同客d dm對話去踩隔離oriental traffic
手法低莊到
佢哋做呢d嘢其實同老母黨嗰班一樣
有人話佢sell嘅嘢唔好用就大力拉埋兵仔們公審做高自己
單單打打 真喺好cheap

你地買左啦？
我都想買一支 等陣睇下
幾鍾意呢個牌子

我想買類似佢地有好多色個款既loafer
但唔想幫襯佢 有無絲打知可以去邊買

老老實實 我寧願要email

好核突呀
腳趾尾搞到個鞋頭變晒型，突左一舊
咁都叫靚
眼睛有問題？

媽咪~~~雖然~呢~ 我~未~考~到~車牌~~~~~
屌你老母我聽完嘔撚左2日先上得返黎

覺得係TVB養唔起佢 先要自己周圍搵人合作擴闊市場
好奇怪其實個感覺 以前唔覺得GRACE係港姐有咩咁特別 拍埋D KOL到真係靚好多
不過GRACE成日想扮真性情好尷尬又要有儀態唔可以好似雪姨咁鳩叫 又要扮自己其實私底下都玩得好癲

呢對鞋係咪the korner

咁簡單嘅英文都唔識/打錯
鄧佢尷尬

嘩

成日覺得佢地幾個係互相曲線笑對方
巨人趁老母出完MAKEUP FOREVER POST比痴線西屌到火紅火綠專登再推一推話覺得女神很美
巨巨出眼妝就推話化得好靚

upday
笑死，第一次見人咁打

佢成日講埋啲好極端嘅言論
好似唔瘦到紙咁薄就係錯嘅
其實佢瘦到棚骨咁 真係好冇美感
一啲曲線都冇

最驚啲妹豬真係比佢洗到腦
一係就洗曬啲錢買佢啲肚痾酵素
一係就唔食嘢餓到身體出事
講真 係人都知佢係一日食一個蘋果減肥
依家就係度扮食PP減肥

希望大家唔好真係比呢啲代理洗到腦
買埋啲不知名成份嘅酵素
其實就咁健康飲食同少少運動就可以自然咁瘦㗎啦

睇落都似

真係十居其九有一塊負皮
做人做到咁撚樣有咩意思

仲以為係添

鬼影變幻球

果d濕鳩PP真係好似傳銷
日撚日打飛機話招代理

個頭好似好油咁

成日見佢隔一排又叫春話要仔
啲mk真係難理解

我朝早瞓醒未梳頭都冇佢個頭咁亂

同樓上巨人個對幾似

係得啲mk妹先覺得係咁飛仔換男朋友係一件值得自豪嘅事

屌 真係好驚啲樣衰自信撚

見到真人版曬駱駝 可能想獵奇

D+af 台灣網

yepi定蝦乾英文差啲

sappun

Yepi 好似連asso都冇讀
yepi妹就應該係讀咗一個sem quit asso

yepi：upday
蝦乾：2st 3st

講親yepi座底有一/兩個負皮

yepi

Yepi好似有讀架 不過係三流讀art個啲
佢有輕輕提過 但無開名
仲話係個間野同heigor係同學 之後先拍拖

不過呢啲都唔方會學到英文

新年流流⋯⋯⋯

如沐絲真係蝦乾嘅忠實粉絲

首席蝦乾追擊手

第一眼認唔到佢

冇呀 前幾日睇吉吉live
佢話自己未有經理人

冇改錯姓
蘇乞衣

屌個濕9乾爹市集仲有狗妹囉
黑警死全家唔係淨係口號黎架
睇見咁多傻妹豬去幫襯就炆

張相一定唔係佢黎
佢啲價值觀真係好扭曲

呢個世界真係得老母一個乾肌咩 我哋無用咁多就係我哋唔識嘢？
一時又控油一時又搽油真係唔知想點撚樣 就算轉季換skincare都無佢咁誇
不過老母呢種閪格用幾多護膚品都唔會靚啦 套用翻你follwers嘅說話 相由心生

之前搵HIDDIE咪幾好
搵佢倒米

原來真係會有妹豬信老母中肯誠實
冇睇痴線西果D全部比老母呃鳩晒

同埋唔知點解好似剪到好稀疏咁
有啲似做化療甩咗好多頭髮咁

sohehe 其實住邊
又可以望到獅子山
係咪名城

其實真係唔知依個咩髮型黎

有冇人可以去狗妹嗰檔大叫黑警死全家

Btw佢讀林大輝屋企都唔窮得去邊

個嘴又啄好似啲油頭八婆師奶

真心就算kol收試用 想同啲brand保持友好關係
但行行下街爛鞋爛到咁 搞到咁狼狽都咪話唔嬲

乾肌用量大都未去到老母咁誇張啦一晚咁多支護膚品打晒交咁
生活習慣都會影響皮膚 乾肌都唔一定要搽咁多野先保養到
老母一定係ig reviewer 界最無良嗰個

嗚啊

嘩屌做咩搞到咁 仲柒過藍絲黑咪

應該係喇 佢之前住文禮閣

呢個真 我係乾肌
從來都無試過要用控油嘢
一枝toner serum加面霜已經好夠
佢乾肌要撻咁多嘢上面 仲要揸極都係咁大毛孔

果然係好有說服力

仲要有咁多brand派嘢比佢
講真 見到佢推啲嘢都唔會有興趣想買囉

癲撚到

其實乾肌好似通常唔會毛孔大

似街邊執垃圾嘅乞衣就真

扁到 其實佢係咪得A?

係咪老母啲分身sis乜撚野

其實係 通常油肌先會毛孔粗大
乾肌如果毛孔大嘅話應該係唔夠水份
但老母搽咁多野都補唔夠水 佢嘅推介可信性係零

好耐冇追痴線西 想知點解佢兩個ig冇得comment嘅唔該晒絲打

有無人覺得yepi啲story
係咁讚佢地個大會安排得幾好
好似暗串緊d2place市集咁

我淨係記得上年排隊排得好誇張

咁有錢都要著淘寶衫
mk味真係有錢都洗唔甩

上年d2place搞手今年仲有冇搞年宵
不過今年白紙市集喺d2place搞 天台啲檔因為天氣都要取消曬 一樣有啲檔主屌曬鬼
可能呢個場根本唔啱搞咁大型嘅活動？

Same
乾肌,見到控油兩個字真係諗都唔會諗
平時都係水,精華,面霜
最多加塊面膜
佢搽咁多支都係乾既,即係冇一支有用

好似本身係麥花臣搞架 但唔批
D2係後備方案 尋日去咗D2
都叫快入到去 但安排上真係可以有再改善嘅地方

咁上年d2真係搞得垃圾喎

有冇人知sohee同yyb點解分咗手

因為你無follow佢地？

好似仲係福富搞？
我前幾日去見到福富

之前冇fol都可以comment 而家唔得

第一眼我以為係hakme
第二眼都係認唔到

D+af好著? 見佢啲評價麻麻

有冇人買過D+AF鞋

唔該絲
btw覺得jelly beans兔仔鞋墊果個系列幾好著

有時真係唔係好明啲人post晒啲名牌袋出黎叫人幫自己揀係想點
你話幫下眼揀顏色都算 連款都要人幫你揀 究竟你係鍾意個袋定鍾意個袋帶俾你嘅虛榮心
其實佢post出黎嘅原意好明顯係想話俾人知自己洗得起錢 #你揀我買(俾自己) 個tone勁似啲大陸土豪
之前post自己一個月俾人抄十幾次牌又係咁
啲妹豬幾時先會明 買Asuni mark高幾倍嘅淘寶貨就係助養埋啲咁嘅垃圾mk妹買樓買Tesla買連自己為乜而買都唔知嘅名牌袋
我到依家都覺得好匪夷所思 點解一個之前成日俾痴線西恥笑買follower同自己幫自己開fans page嘅人到今時今日可以撈到風生水起

應該係限制左

錢多

張欣欣搞咩
完全唔明點解喺條後樓梯咁樣 痞住影相
咁樣真心靚咩

大陸人係咁架啦中意狗唔搭八咁影相

佢成日擺好多名牌上身 但硬係有種娘味 好老mk feel頂佢唔撚順

今日係失戀的心情笑死人
MK仔都唔打呢啲句子啦

物以類聚 人以群分
佢個好朋友carmaney家姐虐貓比狗拉咗
佢就呃錢拜金亂投訴人
果然玩埋一堆
唔知仲會唔會成日po 個tvb小姐fd出嚟呢

真係有錢就全包啦 仲洗揀嚟揀去

Chanel LV就話啫Loewe呢啲兩三線名牌用得幾多錢

咁可以三個都鍾意唔知買邊個
講真有錢既應該唔駛問買曬佢
利申我都想知點解佢會紅到

隔離po見到 屌咗出聲
肥蛙個樣(五官)偏童顏
但啲皮膚真係近四十歲
利申冇見過真人 唔明啲妹豬去完年宵見過真人點樣唔嚇親

呢張皮膚咁差嘅

佢出名皮膚差架

有無人去左D2 place個市集
見到kitling黑口黑面 佢條仔gordon企係到勁無奈
記得上年都好似有絲打提過佢係咁

靜咗幾日又走返出嚟
真係醜人多作怪仲要成個心口都係瘡
成日覺得佢真人個口應該好臭

食豐胸藥食到成身生曬瘡 唔好怪佢

無非都係想哂命自己有能力買得起
講到尾咪又係虛榮心

琴日去咗 佢哋個檔一個人都冇 但應該有人認到佢哋討論下咁 佢哋兩個就尷尷尬尬咁傾下計 真係戴咗罩都feel到有幾尷

咁多人睇kitling㗎咩 原來佢ig都成10萬followers我去嗰陣佢檔嘢都係冇人

佢好似不嬲都皮膚差
果日年宵近距離見到佢化到條眼線好怪

個眼皮都好怪 落妝同蛙妹差唔多啦 唔洗爭都係柒

果日見到蛙妹個妝化得好過蛙姐
可能剪咗個陰順眼咗

乜撚野取景黎世界級
想講緊失戀心情=去蹲廁？

日日係到講自己太多COUPON唔知點算好
結果到最後見COUPON到期就急急腳去用曬佢
分分鐘連同佢班所謂朋友慶生都係因為有COUPON先揀去TIMES
想知TIMES係咪大部份SA都已經認得呢個蝗味閪女人
慈雲山老母係唔同啲

上年啲貨賣到今年
好柒

有無睇大爺既ig動態
把聲做作到

老母最近好似想洗底
瘋狂做怨婦
係到屌柒啲冇code 既gift product （佢話係 #gifted）
其實覺得垃圾又襯唔起佢高貴嘅身份
咁拎去giveaway咪得囉
反正佢都係當啲妹豬係垃圾桶㗎啦

Yanmakk 人哋影就出曬事

suen又話食埋呢餐就開始食生酮減肥，睇死佢過兩日新年又話唔跟餐單放假一日食開年飯食蘿蔔糕 成年無停過話要減肥要做運動，轉頭又話戒唔到零食
利申覺得佢生完肥咗好慘，絕對唔係歧視佢肥，如果身體唔好都無辦法唔一定要減，但次次post唒story話減轉頭又放棄，同samantha之前成日話要斷捨離一樣

Samantha斷捨離真係笑話一則

會唔會遲下一傳十十傳百
全線chanel SA都認得老母

佢老公似唔介意
人地情趣嚟姐

bethni老公番左黎
好戥佢開心

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚 好似我老公番左黎咁

我都係 忍唔住inbox佢 好登佢開心

我都係忍唔住inbox左 大家都好為佢開心

我幫襯開個間布藝shop就係佢地檔格離
尋日去睇個陣 布藝個檔仲多人過kitling
途中見過一個妹豬無幫襯 齋影相 其餘時間都無人

我都係 好開心佢地可以一家人齊齊整整過新年

我都係好神奇大家隔住個mon 都feel到喜悅

之前佢老公唔係俾人踢爆咗偷食咩
見痴線西11
而家肥咗冇得溝女咪好

證明觀眾緣唔係人人有
你用心拍野大家都睇得出
香港應該多啲呢啲youtuber

愛莉莎莎好似好多仇口咁

老母呢排好似想買Dior 呀
呃埋呃埋又一個袋啦

我都係

頭先見到佢story真係嚇一嚇
晏晝食壽司 夜晚2大碟賀年糕+一堆餸
佢次次都話自己體質減唔到肥 但從來冇見堅持到半個月 實行咩計劃
一有人話佢肥 就話自己有病 唔好歧視肥人乜乜乜
大佬呀 明明係你自己要減肥 啲人好心提醒佢小心飲食又唔得

屌 老母講嘢真係一舊舊

佢地賣嘅野驟眼睇好似同上年差唔多

唔控制飲食=易肥體質

又係第一眼就唔鐘意佢
太姣啦

好戥佢開心

之前佢成日係story曬有好多coupon用唔曬 有人q&a叫佢搞giveaway 佢唔知講咩驚搞得唔好
咁大疊coupon緊係自己用喇唔通益班妹豬咩

丁丁係咪玩肥安 肥安個頭大到帶唔落頂帽
都仲講得出肥安帶得好睇過佢
乜原來丁丁買咗佢呢啲香菜先生講啲門面說話

其實我覺得佢邊個影都出事

台妹好多都係咁

我經過見到一堆帽 唔知有冇電話殼同咕𠱸呢

見好多人話大乾爹市集原來冇乜野行
冇去 想知點解

有電話殼!!! 我係望到product好熟面口 先掃返上去望係邊個擺檔

仲賣緊上年嗰啲

藍屍都咁多人幫襯

好on9買佢哋個樣嘅電話殼做咩呀

仲覺得都幾靚啊

咪係 又唔係靚
大大小妹都仲好過佢地

但都溝到好多靚仔

我都係呢一年真喺辛苦佢 好登佢開心

完左一轉philosophy

一家團聚開開心心過新年

以為自己係明星？

其實真係有人會用有佢哋樣嘅products?成件事好奇怪你話個products有自己同另一半嘅樣就話啫

宜家又食緊鮑魚麵

Roxwai
Yanmakk其他ex好樣好多

蘇乞衣咁款整到個頭...咩名堂到底呢個髮型
賣點係乜

班妹豬仲要感激老母幫佢哋r折呀

好誇張

有冇人記得佢講左啲咩
嗰陣冇開聲睇錯過左
佢擺個袋上櫃真係好印象深刻

Miss 左
真係拎入去叫SA 幫佢驗？

兩大極品港女 屎盆又有限定朋友

呢個真係倒米

其實有冇人真係會買嚟用？

其實咁喪食法 做咩運動都好難減

應該係日系油頭style 呢兩年流行
不過佢個樣唔襯呢啲style

夜收工遲左睇Beth story
又係一睇到已經好替佢開心
學上面絲打話齋 好似自己老公返左黎咁
咁遲睇都知實有好多人inbox左佢
我就唔炸佢啦
立即上黎痴線西睇
果然好多人既老公都一齊返左黎

我都miss咗
求懶人包

結婚公仔都有人用大大與小妹啦
on9到震 自己結婚做乜用人哋個樣嘅公仔

大大小小都可能會似普通情侶樣
但粉紅色頭+意粉頭黑人就真係唔知做乜鳩

哇。。真係炒哂車
不過呢啲先係真面目

又話我地妒忌佢

老母唔好咁話自己同佢班兵仔啦

垃圾reviews
假empties
一心sell affiliate codes
算唔算壞心腸呢

係咪同緊佢個fd小弟講啊
咒人中武肺又真係壞心腸左啲嘅

真係唔知邊個心腸壞啲啦

上年個市集其他youtuber都一早賣晒啲野收檔
佢地到最尾個日都西口西面擺緊檔

原來仲未賣晒拎返啲賣剩蔗出嚟

上年都聽過佢喺市集黑面 拍youtube嗰陣咁兩個人咁嘅

佢真係成身淘寶衫

哇真係成個心口都係瘡wtf

kennykwok bryanlsy pasuchan

Filter都遮唔到

Roxwai已經係最唔掂嗰個
好似仲要係藍

有冇圖 唔知係邊個
啲仔應該好鍾意yanmakk 呢種無公害樣

未去到藍呀話？豬就應該有佢份淨係知佢公司同mcm解約就係應該因為mcm表明咗立場？

佢好似係嗰間公司嘅老細之一？
仲有edc單嘢
好似係佢ig like咗edc表忠嘅post之後比佢啲frd屌
之後佢再cap佢個frd屌佢嘅msg上ig story
內容唔記得講咩

pasuchan正啲

佢對眼好明顯痴咗雙眼皮膠紙

老母著佢對korner肉色長boot...好撚老套

咁既樣既phone case 送都唔會用
真係那來的自信

係啦係啦
呢度個個都妒忌你又高又白又有一把長黑秀髮

我都believe in karma
你呃呃埋埋咁多妹豬用你啲code

我屌，咁撚樣衰既咩

Roxwai係堅柒 懶型

mic起嗰咀好MK

總結: 男仔都係鍾意勁瘦同皮膚好白嘅女仔 樣唔太重要

佢果日起碼出左十個story錄chanel
開聲聽左陣頂唔住
大概都係拎返自己個梅菜19拼去display
再閪下SA

唔好再話我係水魚 呢班妹豬先係

留意番佢仲要係雙重filter
狗filter之後再用閃閃面filter
痴線原本個樣有幾唔見得人

唔該晒c打
btw媽呀好柒

果個係一個韓妹 @re_mini_scene 整嘅filter嚟 用完之後醜女都變靚女

小弟送比巨人份禮物係咪有啲寒酸
平時講到幾frd咁又日日出街
點知生日禮物得5片mask
仲要唔係full size
極似自己用緊然後每樣拎一片出嚟送比人
小弟平時又成日係度曬錶曬AE卡
點知對自己(咁frd)嘅巨人都係送呢啲
呢啲就係佢哋嘅友誼啦

俾人話完個心口都係痘痘之後即刻用新filter
Good Skin

柒到

小弟仲寒酸過老母
點樣送得出手啊屌 唔送好撚過啦
有啲期待小弟生日 巨人會回敬佢啲乜

今年一樣垃圾

有fd係天台檔主
話貴價租麥花臣 取消改去D2天台爛場
燈又冇 又日晒雨淋
白紙唔俾退租 一係冇咗4千幾 冇得揀之下硬食
上年都係咁㗎啦 貪錢搞到一鑊泡
成班檔主屌撚晒鬼

講到自己好大影響力咁，好癲

今年有口罩遮

sunny creamy 大大小妹嗰啲product都係咁係睇人出唔出名

想問佢啲coupon點嚟㗎

屎盤姐係咪同牛油果分咗手🙈🙈最近都冇見佢地post大家

收到呢啲禮物都出post多謝小弟 加晒心心emoji咁
都唔知巨人係咪玩鳩佢

其實kitling除咗mihk gordon嘅女朋友仲有咩賣點

Ps覺得pressplay喺香港揀嘅人都霉霉哋咁係咪黃可樂揀

Press play台灣嗰堆紅勁多

有無人有replay
嗰陣覺得佢把聲好煩skip晒，而家後悔

雖然佢有時係好on9 但我又唔信佢會咁講
佢面對面都幾識做人 搵素人拍片都會出糧

係反話都唔出奇
佢地平時互讚嗰啲都串串貢咁
笑死

其實邊個會買擺明佢哋兩個嘅樣
衰極大大小妹卡通啲都話代入到（雖然畫得柒）
點呀好仰慕佢哋嘅愛情咁樣？

+1聽左兩句覺得好un耳好難聽飛左

我親眼見過
上年喺D2 place 佢哋個檔近門口位
明明應該係最多人流 會多啲人望下咁
但唔知點解佢哋個檔係冇人接近
講緊幾步內都冇人
我冇睇開佢哋 但認得Gordon 所以望多咗兩眼
但即刻比kitling睥住
個眼神我到而家都仲記得 勁撚閪
心諗冇生意啫 都唔洗咁睥我嘅

反而肥蛙今年擺嗰個犇墟安排得幾好 雖然個地點唔算方便 前幾日去又熱又曬 但今日好似安排曬所有檔主入室內
利申：唔係去睇肥蛙

小弟, 老母, 巨人
三個都係cheap精, 物以類聚
打和啦super

其實白紙搞兩次都一鑊泡咁 擺明有問題啦
唔好話黃就大撚晒先得㗎
轉個衰場都唔俾人退租退錢 擺明貪

baby你咁樣做真係好柒好小家 靜靜哋咪算囉 而家又多樣嘢比人笑

其實愛莉莎莎幾好
之前仲會幫佢個窮鬼室友小宅拍片
去左小宅鄉下老家拍片,仲俾錢孝敬小宅個阿媽

雖然係on9
但就唔似會擺款個種人

仆街佢係咪唔知會有record

Good Skin 蘇乞衣
仲竟然著啲唔露波lah嘅衫

點解個個都淨係Focus左係咒人中武肺 佢後面仲講咗句生仔搵唔番

唔落credits都要比佢咁樣咒法
真係I believe in karma

但睇呢度啲絲打都清一色話見親kitling都黑緊面
睇gordon ig story/ 佢哋啲片 都見到佢成日西
仲要勁多時都係gordon同佢玩/講or做sweet野佢都會比呢啲黑面反白眼嘅反應
鏡頭前都咁樣 鏡頭後⋯
認真邊個會仰慕

本身覺得呢對couple幾特別 唔同race幾有睇頭 但之後開始睇佢哋啲片發現kitling係咁就886

由佢地一開始一齊就已經覺得佢地好假 拍拖純粹為咗賺錢咁 kitling每條片都係用情侶做賣點

繼誰有我這種說服力之後 老母既新金句I believe in karma 真係笑撚死人

香港個班咪又係圍威喂

幾時比Karma回力標打返自己嘴巴
虧佢講得出口

佢應該覺得痴線西係妒忌佢買貴袋仇富先狙擊佢

呃埋呃埋先買到 唔需要妒忌

睇sunny d vlog 見好多人買 但so far未見過有人用

Bryan成日係ig叫春 好撚煩
講到自己聖人咁 d Q&A煩撚到

佢Q&A唯一目的只係post啲偽文青妹豬點讚佢好型好靚仔煩撚到on9咁大個人仲要咁樣攞優越感

分手個排又係日日叫春 得啦知你冇女啦

尋晚行過 佢地檔口一個人都無
兩個各自㩒電話

望多兩眼啫 食左gordon咩
真係好唔得 仲要今年賣返上年野

上年賣唔哂吖嘛

個下巴咩事
唔講佢肥 但個樣真係好creepy

上年賣唔哂仲有勇氣再擺蝕租都蝕死
睇嚟出年又會見到佢哋賣同一堆嘢

今年經濟差左仲擺。。。仲要賣咁貴
係我就ig giveaway 算啦

琴日去左又係人影都無隻
kitling繼續黑面

佢個姿勢...
整親條腰嗎

我都覺

人哋買多咗個Chanel嚟收藏啊嘛

真係好撚on9 啲男人又肯同個老婆痴線嗰下先好嘢

做乜佢而家出親post都係講咩self love, women empowerment 之類，係咪以前受到咩創傷

上年戴口罩未

我覺得係嗰髮型師set得衰 後面似瞓醒未梳頭

佢個位冇乜人，附近允行仲多

寧願佢用大口仔

已經俾人蝦到上心口，
戲院餐廳叫我scan qr code 我會即刻調頭走，
今次唔走精面，唔裝就係唔裝

我不會因堂食而裝安心出行
我不會因堂食而裝安心出行
我不會因堂食而裝安心出行

佢做乜鳩野

bra入面可以用來裝野

佢講dse個條片 係我第一次睇佢
幾靚幾得意
估唔到依家咁

笑死

似大肚寫真

以為佢宣布大肚

曲線曬自己間房望到夜景？

影親正面佢都P長個下巴, 勁假

成件事毫無美感

唔明點解好似得佢越練越橫
仲要冇線條可言

證明冇p

孕味濃

為左sell 一晚可以茶十樣野上面
philosophy同caudalie真係供養老母

搽完都係毛孔大到插秧
咁到佢老左係咪要搽一百樣野上面

夾完波就曬命 但始終個樣都係無嚟貴格 覺得真正有錢人唔會咁有心機 同埋多撚咗

人地冇錢買靚衫靚袋 體諒吓

戴緊啦 係隔住口罩都feel到閪
佢哋本身dup低頭玩緊手機
我行過望佢哋嗰陣
佢哋就三白眼咁睥住我

行過都係客睥嚟做乜撚

以呢個歲數黎講只能話係保養得OK
完全同好正有好大段距離

公認臭雞嚟

唔講以為間房睇到維港景色定青馬大橋啊
城門河都無條就收皮啦
崠都唔會咁講啦 佢真係好撚柒
搞到我又想大大力恥笑佢啦
呢家啲柒頭fam j真係自視過高得好緊要

老母勁似用完啲coupon買嘢飲之後再問巨巨(眼細)同小弟收翻錢嘅人 真好 咁又有幾十蚊落袋了 脫離公屋之路又前進咗一小小小步
老母mon po之後可能又會分享老母好好人 用coupon請大家飲飲食食！真好！老母心地善良又大方

屌以為係大肚寫真 認真睇翻啲cm先知只係food baby

我老母五十幾歲又乾肌點都乾過佢掛
都冇搽咁多野 痴線

Dior 送香水俾佢
唔撚係下話

香水仔
咁細支 300蚊咋喎

膚皮
佢真係唔識字架喎

好柒

假假地都叫牌子野啦
送比俾佢搞到好cheap

懷疑其實佢係咪有左
所以大食左

好似北韓d 農村妹

都係 啲pr又唔撚做功課 影衰自己品牌

蘇狗又嚟真係醜人多作怪

好柒..... 獻醜不如藏拙啦

啲腳趾
好似耕田咁

張張相都係同一個姿勢

見過有個勁矮似小學嘅𡃁仔著成身sunny啲嘢都幾柒

有冇絲打覺得hanna chan 條仔同arho sunny好似樣

果日同我男朋友去睇熊仔頭 見到sunny果檔 好多童子軍帶埋呀媽黎好長龍

着住件情趣內衣 係到玩野外露出
仲要post上ig 係咩玩法

最新呢張好似

baby心愛嘅wikipedia搞成咁又無得改，而家除咗doot起個孖潤腸好嬲好嬲之外咩都做唔到

一樣樣

隔離花生搬過嚟

Storeroom店主同文青女神ipyi 原本結咗婚有個仔

新歡

邊個幫佢加多五秒咁多
天蔓見到應該開心定嬲好

仆街錯手負評咗
自膠

張張相都尼個pose

wow 真係睇唔出佢有個仔
覺得佢好靚女

我鍾意呢張多啲
咁先睇得出佢係模特兒

用完都咁樣.. 個filter本身勁誇張 試過就知

安心出行唔裝就係唔裝
安心出行唔裝就係唔裝
安心出行唔裝就係唔裝

退一步即無死所

大圍名城定邊到
真係好撚有錢
但佢之前都一直有post 啦
望到獅子山ma

似山東婆

露波就要著厚bra
厚bra著得多焗到心口生瘡 要抖下

新story又黎料
Sip 野sip到個胸型超奇怪

btw 尷尬哥真係好尷尬
今年市集應該搵到20/30萬
每人都分到5,6 雞
辛苦熊仔頭了

讀得林大輝都唔出狗
佢同學boris都好有錢

我舊同事都係讀大輝
有d 家底

無論佢同yaki 點打扮 硬係覺得佢哋好污糟邋遢咁嘅感覺 有冇人明我講咩

冇貴氣？

雖然小朋友係無辜
但個樣...

搽兩支toner三支精華 兩支眼霜
然後乜叉都話好用又改善膚質
一唔加filter就見真章
毛孔大過我真老母個鼻哥窿
誰有佢這種說服力呀

新仔好似吸完毒冇乜精神咁

覺得佢有啲似白痴公主

係幾似

睇嚟有mon post
咁快del左穿煲相

有家底又唔讀spcc dgs dbs果啲嘅

都要佢讀到先得架

覺得自己條腿好長？
一睇就知你矮妹啦唔好扮

其實係咪有讀寫障礙

痴痴好正

有種唔刷牙嘅感覺

Mon得好實 用極重filter 效到張圖咁細 都遮唔住個暗瘡心口 搞到要搵sticker遮住 到底平時波圖啲暗瘡p咗幾耐

素肌有出雙面

雪姨呢個老女人幾時先收皮

梁柏霆係好出名嘅model嚟
係巴黎世家歷年來首位香港模特兒
佢本人都好黃有為香港人發聲
雖然我唔識文青女神ipyi
都希望大家俾多啲關注香港人Model

乜鳩都撻哂上臉 睇下佢幾時生嘢
影2張相 呢樣又好嗰樣又好
我都識講啦

巴黎世家內的公仔原型確實是香港人梁柏霆。他是巴黎世家歷年來首位香港模特兒，於2019巴黎時裝騷以銀灰色絲絨套裝亮相天橋，備受矚目。

他在三月底接受國際時尚雜誌的日本分部Numéro TOKYO訪問時，為香港示威發聲。當被問到現居何處時，他回答時提到：「雖然常到世界各地旅遊，但主要在香港生活。示威活動中有很多人受傷甚至死亡。尤其是年青人的喪生特別令我傷感。」

佢集各家之大成
話就話自己大乾皮一年四季都要用skin oil
但一到sell野 控油呀暗瘡呀
就參考下其他skin type ge begger點讚先
妹豬課金然後袋袋平安 講緊chanel袋

其實佢係咪full time blogger

絲打係咪講呢個
同屎盤一樣 對自己對農民腳充滿信心
真係令人作嘔

尿急？佢大陸人？

班妹豬真心覺得老母幫佢哋搵到好多好野又r到折

9衝去廁所仲post story

係咪啊都話似個口好臭
仲成日嘟嘴

共通點：黑蚊蚊

iphone 用wide angle影即刻拉長哂啦

係

矯柔造作，搔首弄姿，裝”胸”作勢
好適合形容佢
尤其ig有d相一睇就知特登用手夾 又墊到勁唔自然

個墊明顯到

respect 之前係鋪頭見到個公仔仲覺得好好奇係邊個

好明顯係抄襲啦 真係為咗錢乜廣告都肯賣

好想打9佢叫佢慳d講埋d嘢勁嘔心勁bitch

我都想 講嘢串撚到

之前sell Gratus個app 成班叫人出賣個人資料

講到好似自己唔要施捨比人咁
你唔買大把人買啦 真係以為自己係Chanel vvip咩
老母希望你mon緊po見到

你真係好bitchy 同埋其實唔好幻想有人羨慕你啦㭍頭馬面🐴🐴

咁有錢就買幾個做giveaway 囉
根本自己都唔係好捨得買袋
平時買乜都要諗咩款咩色咁耐又要投票
有錢極有限

老母用咩名牌上身都係成陣蝗味

Btw 我都好想同mon post老母講
I believe in karma too

report咗

現實真係大把好似老母呢類人
買一個袋就要唱通街
不斷po相曬袋 比人覺得佢好有錢
但事實根本無錢既人先會買一個袋
就不斷曬
見到呢類人真係好嘔心 虛榮心大到要扮有錢
其實掩飾緊自己自卑

佢越嚟越似黑咪嘅喂

冇波都要遮

最近好似重諗住賣埋代餐
只要有佣咩都可以變好用

老母&friends真係寒酸加貪錢到仆街
日日曬袋曬AE卡曬嫁妝款足金戒指
但細微位一睇就有陣寒酸味滲出泥

點解個腳形可以咁

然後giveaway就話寵follower
美其名送dior中古戒指
分分鐘都係入中古店執樣最平
個縮骨形象由佢帶返個chanel19去搵SA錄story果下已經深入民心
不過大把妹豬當佢係女神咁拜

Chanel 佢開嘅咩
攞去啦講到個袋原本係佢嘅咁

個墊厚過蘿蔔糕

熱門有人討論緊佢個市集食人血饅頭

真 其實serum唔同功效搽多枝就話 但係咁樣搽真係有意思咩

大佬b 又凸個龜頭出嚟
想賺水魚錢

有冇link 見唔到

喺吹水台 唔識貼link
但原來擺一日成800蚊租

Topic叫咩名

剩係搵到依個比較多人討論

雪姨個大乾爹市集XXXXX

fb見到
連文宣都唔俾擺

利申返唔鍾意雪姨
我覺得叫啲kol 嚟擺檔完全冇問題喎
搞得呢啲市集梗係希望可以吸引多啲人嚟行
樓主喺到怪啲妹妹購買力低 不如諗下自己啲產品有咩改進空間仲好

樓主可唔可以pin

雪姨個「大乾爹市集」根本就係一個騙局！口講幫小店，其實就係食緊人血饅頭！

推上熱門
推到佢仆街

扮咩擺明冇錢買

其實join得雪姨個市集咪又係想痴kol帶嚟嘅人流
而家樓主冇生意就輸打贏要 屌返啲kol嚟擺檔阻住佢搵食
同埋啲妹豬點會冇購買力 千幾蚊一張揮春都肯買

老實講去過好多呢啲類型嘅市集 覺得好多都好低質真心買唔落手

唔係幫雪姨講野 但點解唔檢討下自己賣嘅野去過幾個呢啲年宵 買左十幾蚊舊蛋糕仔 勁難食 我去呢啲市集都有幫襯小店 但奈何真係質素問題 唔想再幫襯

成個場賣啲野基本上一樣冇突出點賺唔到錢可以賴邊個

真係有錢就連微商產品都係咁sell
但最慘係啲妹豬真係信哂佢食壞身體

痴撚線代餐都sell同yaki冇咩分別
要減肥就好心正正經經調整飲食做運動喇

咪係 食呢啲代餐都唔知食左啲咩落肚 短期咪有啲效果長期食就

頭先cctvb新聞見到南瓜珍條仔接受cctvb訪問講咩花檔生意唔夠上年好 今朝要殺價乜乜乜死藍絲

唔明點解要搽咁多野
咁好難吸收

雪姨個「大乾爹市集」根本就係一個騙局！口講幫小店，其實就係食緊人血饅頭！

有無人知tty同tszfung發生咩事

佢真係不斷倒米，不論係賣衫品牌定係健身教練老公

咁啱想講推爆佢先

個POST好多曬駱駝打手護主

講真多人流唔係好事咩
又諗起絲打話kitling黑面
賣埋d垃圾連妹豬都唔想幫襯

老母聲稱自己大乾皮吸收得晒

如果佢比咗錢 但唔要個袋
佢真係可以叫人「拎去啦」

但如果唔係嘅就收皮啦

老母真係由內裡散發啲閪氣出嚟
好難先做到佢咁講句嘢都閪到咁極致

翻譯：女神我唔要嘅嘢咪俾你哋班凡人囉

一日分分鐘賺幾皮800租抵到爛

佢之前唔係話買唔到金球之後乜都唔想買

雪姨係乞人憎但個樓主都幫唔落喎
自己揀呢個市集都係貪有kol吸人氣
但有睇前幾年情況都知呢啲kol係吸咩年齡層嘅人
自己賣年貨都知target唔會係呢堆人啦

仲未見佢出post曬佢個黑色金球

其實佢都靚靚女女 點解要做到咁

今日陪朋友焗住去雪姨個市集 見到勁多人排隊同雪姨影相 有冇咁多妹豬鍾意呀？

我成日覺得佢張張相隻腳咁樣向前懶係腳長咁好撚柒

咁鐘意金球唔買多個for收藏？

依張對腳同佢ig po嗰啲差好遠

係有錢就唔使成日死sell爛sell佢堆code 水人買嘢啦 好撚肉酸

而家女神施捨個袋出嚟比你哋呀

屌條仔乞衣到
新年流流唔好咁柒好嗎？

近排幾個youtuber都有接到麵包超人玩具嘅廣告
我覺得廣告無問題嘅 起碼呢間公司真係搵啲有用嘅kol做宣傳
搵左kiko ming sze 水魚都覺得係好貼合個產品
而唔係搵jade lam 呢啲 擺到明無說服力

屌究竟呢個風氣係咪curry cheung帶起
真係肉酸

買小個袋 儲首期上樓
或者諗諗下反正都係同班公屋廢老逼𨋢
買個假袋算

係咪呢排俾人屌得少 又玩接龍 洗完版未

無人想知呀依啲對話公開講係咩心態

呢幾條女扮晒fd咁真係好嘔心

佢現實一定咩冇朋友,放假一定同呢兩條友出街
Ig repost又係呢兩條友

咁大個人有手有腳 佢地老母知唔知佢咁乞衣

好撚柒煩冇人想知你幾時幫人賣廣告啊
自己開個grp傾係咪好撚難

連對腳都好似駱駝

我都覺應該係個格太閪

尷尬癌次次見到小弟d story係度repost傾計就好想reply教佢用dm fuction

屎忽痕走入去睇吓 佢話青光眼介紹01比佢 而家又自打嘴巴話唔推介 笑死唔笑死

屌 成日自打嘴巴

最尷尬一定係成日睇佢自稱小弟

成日都彈出彈入明明早排佢地幾個係咁踩果個牌子
依家應該有人送就又讚
不過垃圾微商代餐都照推嘅人係唔同啲
Btw 青光眼今次冇出對眼嚟嚇人
好想睇阿巨人見到留言唔該出翻

同埋成日自稱椰子華好尷尬

我諗都係貪同啲youtuber/kol影相 覺得好威威咁樣
然後就可以返屋企po ig story

老母&friends ge review真係睇完就算
每日都打倒昨日的我
冇code冇禮物冇pr
就會開始話其實之前推薦過ge野麻麻地

雲西派利是？

雪姨都算人瑞級影完都唔敢拎出黎曬啦

得個殼

其實佢上年都算giveaway咗
印象中好似1蚊個case 估唔giveaway完都重未賣曬

邵音音上身咁

個樣好有賤格八婆feel
點解可以咁篤眼篤鼻

之前仲開埋情侶ig
通常開親都會散

佢不嬲都八婆開
以前fol過佢，啲story 造作到即刻unfol左

覺得yanmak 有啲似台灣丹妮婊姐

我都好獵奇想睇翻⋯

心口粒瘡做咩唔幫人P走

呢條女真係唔知佢jm9

中大email - 電子雞行業帶領者
賣相賣到一早上左車 又搞補習社又有其他投資 叻女來的

得罪講句 成個豬西咁

然後又屌鳩人物化女性

突然有好多ig女神擺自己payme code係stories乞錢

雲西又叫春好恨嫁？

仲有其他 費事擺曬上黎洗版

溝返boris囉 咁就有$500利是收

真係睇唔透成個行為嘅意義係乜

好等錢洗咩

成個story主要係要影到自己啲名牌姐
執唔執房都係其次啦

勁肉酸

得嗰幾盒就算啦

個墊厚到可以防彈

各位痴線西牛年快樂
新一年和和氣氣 唔好再鬧交啦
繼續狙擊beggar

特別係啲電子雞 又真係好多毒撚爭住比喎

咁樣伸手要人俾錢 真係好乞衣 個浸窮酸味

上面有絲打話Chanel SA圍內已經笑緊佢
估計係風頭火勢唔敢去住咋掛
新年流流俾人點相就唔好啦

可能班SA都想見下老母真身

講到自己已經買撚咗個袋咁

勁多乞衣

Decorte 送左咁多lipsome 俾所謂既ig reviewer
用完唔買啦
回購左幾支都係真金白銀買

個bra硬到椰殼咁罩撚住個胸
無咁大個胸唔好帶咁大個bra啦

好憎雪姨
但如果集中有個市集賣抗爭文宣嘢分分鐘引狗咬拉人封檔

笑咗有畫面

仲有呢個

我見到連莫竣名都放個payme出嚟

原來死圖
補返

仲有呢個 一定要po
唔知邊個之前屈我係本人定打手
之前成手cartier vca 但前幾日賣周大福廣告 好尷尬

本來都覺得做航空業嘅人好慘 但屌你有手有腳唔識自己搵多份副業？
早排條女先又食tea又買chanel袋
其實貪錢咪認囉 喺度扮慘乞錢
利是從來都係一種祝福 唔係用黎補貼你洗大咗嘅支出
點解依家啲人嘅價值觀會變成咁？

聽過個名淨係知道入面啲人又mk又唔讀書
唔講仲以為係啲全港頭五傳統名校

成班係度乞錢真係好撚肉酸

佢地好意思咁樣乞錢

光明正大咁乞錢知唔知醜嫁

攪屎棍個賓妹又係到乞

payme行乞眾生相

我都係追隔離po 見到

Ig 好多人po 自己payme 好乞衣

係勁似!!!!!!

究竟po個pay code出嚟係咩心態

原來「好朋友」係用俾唔俾利是嚟衡量 係我太保守定個世界真係變咗

Pish 臭g

好耐以前仲會成日見到佢喺Story度講返工點點點
呢幾個月黎真係好似冇聽過佢講返工情況

可以同狗妹歐陽白露做朋友

唔知佢係咪真係住名城啦 不過話算係 都唔好曬啦 名城出哂名8成大陸喱住 家誠哥d長實樓出名廢 咁都好曬

牛年希望痴線西平平安安嗌少啲交
繼續追擊beggar同藍屍KOL

佢之前好似住元朗村屋？

諗起之前痴線西為過vien嘈過
又話比人騷擾歸於平凡唔再用呢個ac嘅

屎盤新bae個樣

我心諗係咪真架 但佢似做得出

40歲都黎

執完都好似垃圾房

日日sell code 呃埋呃埋咁好賺

唔知老母&friends會唔會post咁多天真妹豬供養

慎入 法國cherie

仲洗撚柒打工咩
完一次korner 買Valentino袋同chanel 手鏈
完一次philosophy 再買埋LV袋
可以考慮下去Chanel做SA嘅
啲同事都識佢啦 唔使介紹
仲有staff offer 今鋪仲唔fat fat

咁想大波不如去隆咗佢啦
戴兩個bra真係笑撚咗

間房咁樣⋯影出嚟博俾人笑呀

佢唔係結咗婚咩？

睇佢新一個post 祝大家新年快樂都要post 一堆護膚品tag晒牌子都唔知做乜撚

我ig都係 睇得出有啲friend 都係玩下互相封下利是

但樓上堆女似真心想收兵利是

個鼻長到拍得住老母🐴

睇佢啲鳩up真係打哂冷震
佢覺得自己style好似「浩然」㗎成日著到成個乞衣咁
同之前條女未分手個陣勁撚鐘意公審條女成日同佢鬧交 屌 男人老狗乜9都放上social media 做佢條女真係慘

求更多

打曬冷震大文豪2.0

屌好得人驚明明已經有心理準備

姣婆守唔到寡

曾經覺得佢好慘
但後尾睇下睇下 如果佢真係自己所講咁想低調點解又狂開live個d
live d留言叫佢企起身show下個body佢又真係企 轉埋圈
唔係話因為佢被流出就唔可以高調做kol咁 但點解要一講到自己唔想被騷擾 想低調過人生

回帶 嗰陣仲講到會深潛咁

佛系ac就係新年放payme上黎收錢

CLS

專業乞衣

賣淘寶仲賺唔夠？

屌兩個bra唔知真定假，如果係真嘅話真係好好笑乜真係好難接受自己無波咩攝幾多野都好，一除衫望落去都知自己無波啦，仲大過化完妝之後落妝嘅落差

貧乳版乳牛

成日女權撚上身真係好撚煩

咁講真係咪人地當你係雞同自己決定做雞都係一樣先?

召喚會員John（水魚）
想知女神用把死人聲爹左baby幾耐 終於頂唔順

即刻要tag翻品牌

佢條眉毛好好笑

條仔真係好撚嘔心
隔離po都屌佢乞衣po payme qr code乞飯食

我頂係喎

頂入左去睇 真係有人千幾二千蚊會買個無牌子既袋？

應該係佢ex

支那人梗係着返淘寶貨
屎盤洗唔洗買返件

慎入！
屎盤學人着旗袍玲瓏浮突先會着得靚
a4咁嘅身形就唔好學人着啦 醜唔醜呀你
新年流流係都要嚇人先安樂
題外話：佢嗰牙醫完全唔知咩事
舊屎箍咗咁耐仲係哨牙 千祈唔好去 大伏！！康霖牙科中心dr.wu

咁真皮黎講又唔係話好貴
小眾designer brand差唔多

佢個樣本身已經好唔襯
加埋衣不稱身

又唔關身材事嘅 好多平唧人都着得好睇 係佢問題啫 有女人味同老土真係一線之差
佢搞到好似偷咗老母件衫嚟着咁

毫無美感

膝頭哥好黑
P一邊膝頭又唔P埋另一邊
好污糟

真係好似老泥
點解鬼妹tan係tan得好睇
佢tan會變老泥

召喚痴線西 (147) 善用不推文回覆

開定先
以免唔小心撞中1001 ge絲打比人開年

So sweet

完全唔明點解coffee仲會開tvb嚟睇
當年殘廁事件tvb對佢都幾仆街下 仲搵王祖藍嗰啲扮佢鬥雞 笑佢殘廁gathering
咁都仲睇得落

我諗佢一系列嘅行為，雖然受眾係有男有女 但佢岀發點唔係為男人(父權)而做所以都唔算有衝突嘅，對呢方面無乜研究，但撇除佢恰弱智單嘢黎睇 我覺得佢賣相同寫下文又無乜所謂嘅，同埋女權都有好多範疇應該唔可以一概而論。但露出呢啲有傷風化嘅嘢可以收收皮先，根本就係比位人地入

我理解想做kol唔代表想俾人講流出件事
有人拎件事嚟笑其實係嗰個人冇道德
件事又唔係佢錯 唔明點解要避忌
唔通以後人生嘅任何決定都要俾件事影響咩
成日見到有啲人講到你都俾人睇全相好心就深潛
（唔係講緊絲打你）
好似仲停留緊喺女人要浸豬籠個年代咁
好似呀嬌咁我都覺得好慘 點解要俾人笑足咁多年

Btw一樣還一樣 如果佢live好似你講咁都幾柒
同埋覺得放qr code呢個行為好乞衣

我覺得佢鐘意露出冇問題 po咩相都得
但收錢就絕對係商品化女性身體
加強物化女性呢個觀念
唔好又要做雞又攞貞節牌坊

#狗女Katrina_inl
已經驚到private左ig
學你老豆d同事講 po得上ig就有被人repost風險 驚就唔好玩ig

佢襯得好奇怪
btw哨牙箍完唔會100%唔哨

p咗幾耐對腳先咁白大奶奶呢

呢張相好似癲婆

佢個髮型連埋d膚色面形加條眉好似千與千尋個無面男

仲記得好早期佢出條買bra片仲話自己著d cup

竟然有咁多妹豬送嘢比佢哋

佢係咪仲同緊嗰個好靚仔排球仔一齊 條女啲眼耳口鼻真係車禍現場

屌定果個係家姐兩姊妹都咁撚醜樣

好似喺青樓啲妓女咁古代雞

hermes 都冇

佢細佬柒到癲
得返d劣汁dna

Where? 個肚腩就 d cup

好多妹妹話jonas靚仔

妹妹隻眼應該未發育好

老母真係好小家 toxic新post個個讚佢啲相影得靚鏡頭好 老母就share呢個Story出嚟

嘩個八婆格出晒嚟「拎去啦」有種施捨俾乞衣嘅感覺 好黑人憎以為自己高人一等咁

冬天都隔日deep clean
油皮都未必頂得順

X2 喜迎爸爸

想問高汁係邊...好普通

真係想知老母同toxic係咪有咩深仇大恨
toxic每次po啲咩 佢就串翻佢咁

我覺得boris算中上 但未見過真人好似話佢其實唔高?
但佢細佬真心唔掂 個髮型好柒

呢間新ig shop應該係癡老母嗰邊 lomo and friends成日推呢間啲嘢 可能又有佣抽

可能之前toxic話by terry支野麻麻地阻佢搵食?
或者覺得toxic個樣炒完車歪曬咁都多follower過佢
不過老母好似怨婦咁 憎曬全世界

正想講明顯係啦
老母 小弟 巨人都有推
話唔係打手真係無人信
佢地推嘅一律罷買

Toxic又殘塊面又歪 但老母扮女神仲核突啦
人地toxic咁撚醜樣都咁多人讚 老母就心地太差個格又閪 咪永遠淨係得佢啲兵圍爐囉

最近重係咁推埋d微商商品
呢款咩代餐成日話$2000入門可做代理
同honeybra果款一鳩樣

扮撚晒野話咩只share 食後感陰啲陰啲又想sell
成班都害人不淺

召喚痴線西 (147) 善用不推文回覆

要幫狗女宣傳下個ig

開個新po恭喜人哋阿爸啦 ig女神喎